英每日郵報:烏克蘭立法者Andrii Derkach聲稱，該國執法部門已查獲亨特·拜登在該國的業務往來的第二台筆記本電腦

英每日郵報:烏克蘭立法者Andrii Derkach在臉書聲稱，該國執法部門已查獲了屬於亨特·拜登在該國的業務往來的第二台筆記本電腦。w他說相關人員已準備好公開涉及拜登的國際腐敗。他警告說：「但最重要的是這些不是最後的目擊者或最後的筆記本電腦。

只要專登做一部假嘅出嚟
證實嗰部假嘅嘅係假
咁真果部同時被label 做假

daily mail

唔出奇, 佢地可能查倒BURISMA班人D電腦, 未開哂出黎對下囉